有幾多人都係咩都唔識又冇技能既廢柴？

樣衰 矮 窮 柒 住公屋
痴脷根 體臭 J短 脫髮
乜野都唔識
淨係識打飛機

想問j短定義

j短都鍾意打飛機

打飛機咪就係你嘅技能囉

Same here

入來笑鳩你嘿嘿

好多人踢波有玩運動真係好型

冇穩定職業 食二手飯

有無諗過報下課程啊? 吸收力好差，但總好過咩都唔吸收啊

冇記性
抄低左轉過頭又唔記得晒

以為自己唔小心開左post

屌你全中
又唔見我六合彩六個冧把全中

唔想面對

好似我

不過人都係對有興趣既野先會記得多D，
可能你仲未搵到岩自己既野姐，但有咩技能你想學先?

我都係
打波廢
矮，樣衰

識打波
好過我淨係識打飛機

唯一既技能係打字好快

已經好好架啦， 我揾唔到野可以肯定自己

去搵多啲野學下試多啲啦

我叫做有自己興趣專長
但呢啲都唔可以成為職業
會窮

可以去做打字員 窮撚一生

咩叫咩都唔識